誰能及我驚天動地 連流淚都覺嫵媚

上輩子一早約你 今生重逢之地
誰人為我精彩預備 最痛的相愛別離
下輩子找得到你思憶如棉絮飛

好聽左

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

何硬屎

25